有冇人試過喺淘寶買眼鏡框

喺香港買閑閑哋都成1000幾百，明明只係一舊塑膠，貴到完全唔合理。

有冇人試過喺淘寶買？ 有冇甩色或者皮膚敏感嗰啲嘅問題

買完個框之後再去配鏡片算數

唔知淘寶有冇得訂埋鏡片

淘寶都唔好咁大聲啦屌你老母

以前有個post見到大把人試過

喺香港買咁貴盞益左啲業主咋

Thanks
想請問下鏡片有冇得訂埋，如果比齊散光同埋近視嘅度數佢嘅話

啱呀，之前有新聞都講過買眼鏡根本係暴利行業。
一個成本$10都唔知使唔使嘅塑膠，賣到成千蚊

我份人就好公平，作為一間商店，邊度質量好，價錢又平我就去邊度買。

費事同啲正義魔人坳

屌你老母

買電話殼一樣，垃圾IGshop買到成百蚊一個，咪又係淘寶貨，我自己上去淘仲好啦仲

On9理論
咁香港食物貴 你係咪日日北上食/ 外國外賣寄黎

試過2副，完全唔啱視距點
建議你，框可以上淘寶買，鏡片留返喺香港買，有專業視光師俾意見你係唔同啲

Thanks a lot
咁想請問下個框嘅質素如何
會唔會好易爛，甩色，或者其他問題？

啱呀，就好似啲人賣餐具賣幾百蚊。點知都係淘寶貨
點解要無啦啦俾咁多錢人哋呃

去黃店買啦屌你老味

唉
我想配副黑色粗粗地返工用
邊到有平

我其中一副，講到自己好掂，靚料，能屈能伸
點知落到嚟，已經有些少甩漆，屌那星，原來係塑膠料噴金屬油，一星負評永不回頭

巴打仲記唔記得係邊一間唔想中伏

冇所謂呀
你介紹一間又平又靚嘅嚟
只要間店係價錢合理，又有質素，我咪去買

依家唔係話你去黃店就要做水魚俾佢呃錢，用成1000幾百蚊去買一副塑膠

平心而論
淘過，ok，度數都準
but，你知神州有支那畜有中國人
遇到中國人你好彩
遇到支那畜就祝好運

香港買啦，淘乜Q

呢間都幾平

屌你老母， 用支那寶

天貓都可以係廢料，你記得睇多啲評語先好買

唔好淘鏡呀，即使比埋驗眼報告有晒度數都係走焦。
框係中國式quality，幾十蚊玩下還可以。

Noted with thanks
100$一副真係平到癲
其實人生冇乜點用過淘寶，估唔到真係平過門店咁多

喺淘寶買兩副可能仲平過去香港買一副
我慢慢睇先

淘寶買太陽眼鏡
視網膜唔洗要了

以前仲讀緊書，買淘寶眼鏡真係迫不得已
而家，我喺香港買咗副好少少嘅框+鏡，用咗接近3000
但戴咗2年，鏡片已經花咗

乜撚嘢質量
眼鏡重啲好戴啲？

咁餐廳有服務 有人煮比你 你比錢食野=出糧比手足

啲ig shop有咩服務呀 代淘寶？ 同一款 收貴一倍你係傻定kai 呀

一睇就知大陸仔黎
仲要大陸大種乞衣
唔洗覆啦

質素打咁大篇野打錯字都唔俾，小學雞？

我淨係知道眼鏡貴啲唔會好戴啲

樓主我支持你
等班傻仔用幾百蚊去買淘寶貨仲以為自己好撚型

笑死，佢哋而家有幾多唔知所謂嘅黃店 其實都係淘寶/大陸入貨

佢哋咪繼續幫人哋交鋪租囉，我就真係唔跟喇

返上大陸住，再微博問啦大陸仔

有d人係要同錢過唔去

連登個個fg 50k, 1000幾百蚊對佢哋來講小事啦
邊似得我地呢啲窮撚

配眼鏡十蚊買塊膠笑撚死 幾無知先講得出 不過啲支那狗係咁

比埋條黃店link 樓主都係執意用支那寶
仲大條道理係到鬧番人
block得

買副日本手工眼鏡已經物超所值。再唔係德國貨都有排你用。
中國製眼鏡俾人戴架？

不如索性喺淘寶買藥吃
1000幾百蚊拎去益醫生不如自己用好過

仲可以買淘寶割包皮工具自己嚟
慳返返成萬蚊

我副眼鏡香港配嘅

但係個框爛咗

想淘個框落嚟

但點先知邊款框啱我用緊嗰款鏡片？？？

唔想俾咁貴換個副框

我諗呢層就難d
因為鏡片個形狀係配合個框既形狀整出黎

如果係咁我咪要配過副

賣眼鏡毛利率如賣酒

係啊。
一係你係香港買個一樣既框/ 問下視光師
一係淘新框 配新鏡

冇撚有錯。之前睇過新聞有講，唔知賣一舊膠既利潤係
幾千/ 幾萬%
Fat Fat

眼鏡淘寶都講得通

連配鏡都淘寶就係拎自己對眼黎搏

唔舒服

利申：試過戴咗陣dum咗 金子YP抵佢貴既

試過買近視眼鏡好快爛

有，自己量瞳孔距離。

打波既眼鏡會淘寶
配埋鏡大約一百蚊鬆d 打波就ok
不過質素係有分別既
平時帶開日本手工架係差好遠

off topic 有無德國牌子介紹